香港塞車程度真係同曼谷有得揮

有次星期六下午係奧運站坐72X去大埔，剩係去到旺角道已經用左成個鐘，跟住上到窩打老道又塞，最後坐左3個鐘先到大埔

香港D塞車程度真係同曼谷有得揮，過多兩年可能過個海要坐足成晚

講真
72X係出晒名on9

曼谷嚴重好多,香港除非落大雨,做節個d日子,否則都接受唔到

曼谷D 大馬路7am 到 3am 都塞，痴線

曼谷人口密度得香港一半咁上下
純粹落後同基建配套差

3點都塞都誇左啲

雖然我試過0030由siam去nana，搭的士搭左大半個鐘

遲下開返關加學生復課仲耐

曼谷太多人揸車，係所有車一齊塞，仲會水浸，香港起碼一個目的地有啲路線選擇先。

香港翻放工日子真係都接受到

我住個邊係
係酒店房睇住條街

夜晚紅隧單管雙程行車咪又係差唔多

仆你個街 曼谷呢啲什麼交通呀

一個大馬路燈位塞住過兩三架車，好難唔塞
當市中心都係紅隧口就得

香港塞車係因為交通燈太多

真
舊年11月中大理大圍城之後冇哂交通燈咁濟
條路順撚左幾多, d 車去得快幾多

香港地真係應該拆撚哂d 交通燈去
果期d 死廢老終於識得淆底會睇車唔亂鳩咁過馬路

東九龍

深水埗一個街口一盞燈，等燈等到傻

曼谷既交通呢...係差d...
遲d 我會同政府傾下架啦

遲啲weekend/放假應該會好啲，因為會有大量港豬揸車北上玩